\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{SANTE}
\FondPreImp
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{690pt}%

\begin{document}%

%AdrCTC
\newcommand{\TextFin}{\raggedright%
  En cas de trop payé supérieur au montant de l'échéance, la régularisation s'effectuera sur la prochaine échéance.\\%
  \retours{}%
%  \centering{}%
  \begin{center}
	\setcounter{LigneAdr}{\edListSize{AdrCTC}}%
	\ifthenelse{\value{LigneAdr} = 0}{ }{\edListToLines{AdrCTC}}%
  \end{center}%
%  \edListToLines{AdrCTC}\\%
  \raggedright{}%
  Si le payeur est l'employeur, et que celui-ci règle annuellement, veuillez ne pas tenir compte du présent document.%
}

\newcounter{LigneAdr}%


\newcommand{\tAdh}{\color{white}x\color{black}}

\newcommand{\FinAdhATot}{%
  \ifdefined\NUMABA
  \mptabrow{\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMABA & \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} & \numprint{\RAPPEL} & \numprint{\TPERCU} &&}
  \else
  \mptabrow{\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMADH & \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} & \numprint{\RAPPEL} & \numprint{\TPERCU} &&}
  \fi
}

\newcommand{\FinAdhA}{%
  \ifdefined\NUMABA
  \mptabrow{\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMABA & \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} & \numprint{\RAPPEL} & \numprint{\TPERCU} & \numprint{\TOTAL} & \EchAnt}
  \else
  \mptabrow{\MATRICULE & \NOMPRN & \NUMADH & \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} & \numprint{\RAPPEL} & \numprint{\TPERCU} & \numprint{\TOTAL} & \EchAnt}
  \fi
}

\newcommand{\FinAdhBTot}{%
  \mptabrow{&&& \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} &&& \numprint{\TOTAL} & \EchAnt}
}

\newcommand{\FinAdhB}{%
  \mptabrow{&&& \GARANTIES & \numprint{\MONTGAR} &&&&}
}

\newcommand{\tabhead}{%
\firsthline
\mc{2}{|c|}{\bf MEMBRE PARTICIPANT} & Références & \ac{c|}{Garanties} & \centering \COLMONTANT & \ac{c|}{Rappel} & \ac{c|}{Trop payé} & \ac{c|}{Total} & Ecart\\
Matricule & Nom et prénom &&&&&&&\\
\hline
}

\newcommand{\tabrefs}{%
\setlength{\tabcolsep}{2pt}
\begin{tabular}{|C{70pt}|C{270pt}|C{70pt}|C{60pt}|C{50pt}|}
\firsthline
Identification & Collectivité & Payeur & Mois de Prélèvement & Échéance\\
\hline
\IDCOLL/\CODGRA & \COLL & \PAYEUR & \MPRELEV & \ECHEANCE\\
\lasthline
\end{tabular}}

\newcommand{\aCollec}{%
\normalsize
\edToAddrList{xADRLN}
\hfill
\parbox{.6\textwidth}{\vspace*{-45pt}\large\bf  \TITRE  \\%
                      \MESTITRE }%
\vspace{25pt}

\parbox{220pt}{%
\textbf{\edTitCorp}\\
\edListToLines{xADREM}}

\vspace{100pt}
\small\tabrefs
\\%
\MESLABUN%
\\%
\setlength{\tabcolsep}{2pt}
\begin{mptabular}{|L{70pt} L{120pt}|C{50pt}|L{93pt}|R{35pt}|R{35pt}|R{35pt}|R{35pt}|C{27pt}|}{30}{\tabhead}{\hline}{\vspace{5pt}\tabrefs\par}
\tabhead\mptableft{20} % 25 lignes pour la première page.
}



\newcommand{\TextRIB}{
	Versement à effectuer sur le compte : \\
	\begin{tabular}{L{25pt} L{25pt} L{50pt} L{10pt} L{10pt} L{85pt}}%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant national de compte bancaire - RIB} &\\%
		\hline%
		Banque&Guichet&N°Compte&clé&devise&Domicilation\\%
		\BANQUE&\GUICHET&\COMPTE&\CLE&\DEVISE&\DOMICILIATION\\%
		\\%
		\multicolumn{5}{l}{Identifiant International de compte bancaire } &\\%
		\hline%
		\multicolumn{5}{l}{IBAN(International Bank Account Number) } & BIC(Bank Indentifier Code) \\%
		\multicolumn{5}{l}{\IBAN }& \BIC \\%
	\end{tabular} %

}



\newcommand{\fCollec}{%
\\\hline
\end{mptabular}

\setlength{\tabcolsep}{4pt}
\begin{tabular}{|l|r|c|}
  \firsthline
  \edListAdd{LIBELLES}{TOTAL GENERAL :}\edListAdd{MONTANTS}{\TotGen}
  \parbox{140pt}{\edListToLines{LIBELLES}\\%
    Nombre d'agents :} &
  \parbox{138pt}{\raggedleft\bf\edListForEach{MONTANTS}{\numprint{##1} \texteuro\\}%
    \TotAgt} &
  \parbox{240pt}{\rule{0pt}{10pt}DATE ET MONTANT DES MANDATS\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\\%
    \hspace*{0pt}\dotfill\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\
  \lasthline
\end{tabular}
\\%
\MESLABA \\%
\MESLABB %
\\%
	\begin{tabular}{|l|l|}%
	\firsthline %
	\parbox{255pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextFin}&%

	\parbox{275pt}{\rule{0pt}{10pt}\TextRIB\rule[-4pt]{0pt}{4pt}}\\ %

	\lasthline %
	\end{tabular} %
	\newdoc%
\newdoc
}

\input{EPS-AC016.txt}%
\end{document}
